寒燒狂食肉，餓狗勿進

加一後實收 85蚊/位

醬油用了 韓式燒肉醬、蔴油、豉油

前菜

2粒鐘任食，狂燒
我仲飲佐 面豉湯和粟米羹

韓日燒係咪姐係明將

雖然有雪糕食，但係出面支持下小店
10蚊5個球，抵食

餓狗勿進 狗都唔撚食

d 料全部請我都唔食
仲要比85蚊食壞個口

乜依家d打手寫野咁似openrice
大陸狗$0.5都識收收埋埋
你老味貼埋個死人招牌出黎？

D 野好撚劣

一向吼平價任食，旨在狂食

先前睇過食評話壽司唔掂
一件都無食

呢間真係超級垃圾
狗也不屌
上次食見到有幾隻蟲係放食物張枱上面走黎走去
D肉又勁鹹
仲見到後面枱男仔一人一碗飯
用麥樂雞送飯，燒幾條腸就算

狗也不屌

睇落好飲好垃圾

邊度來？

劣

點解你地個個都post食肉照

劣食

嘩，好流下wo...

睇錯食狗肉

污糟

D野食唔新鮮

我情願食貴D 去grill n more

真係俾狗食

D 牛肥撚到。。。。。。